公民黨承諾支持協調機制及議會攬炒

民主黨 your turn

一齊比壓力白鴿

[2020立法會選舉] 要有定心理準備，今屆選舉前後有DQ外，會有參選人投票日前被捕、被判刑、失議席

咩黨都好，都要注意呢點
P牌推唔到，麻煩幫手入去推

關建缺席 選之前吹一吹水 又可以呃4年

咪一早講左

萬待公民黨否決全民派一萬

攬炒？